究竟人死咗要點樣聯絡人間

好想睇吓嗰邊到底係點，想同老豆吹返2句水

冇人識?

連登已死

買單程票

可唔可以係嗰邊買張單程返黎

haha

Show Blocked User - 在下花生仔

ye
多你1個唔多

Facebook whatsapp

預先錄定d自問自答片
擺上google 等你d子子孫孫睇到你係個on9仔

打電話

拉埋你落去